【突發】地主排隊上貢 今次輪到恒地捐100萬呎農地!!!

似足中共建政時「鬥地主」土改收地！

//政府今日公布，已張貼收回土地公告以推行古洞北及粉嶺北新發展區第一階段發展計劃，涉及68公頃(即約731.9萬方呎)，恒地（0012）發言人回應本報查詢時指，在上述地皮之中，約佔100萬方呎地皮是由恒地或同系公司持有，而集團亦樂意配合政府的做法。據2019年恒地業績資料顯示，恒地現時持有4590萬方呎農地，即是次所涉及的100萬方呎農地，佔該集團持有的農地約2%//

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

收回=捐？

保護費

我覺得係換批准改變農地用途

唔反對, 唔JR, 都係變相捐返出來啦~

共剷輪姦地主係天經地義既事黎

鬥地主

中蟈：想被捐地，定被自殺

換地

EXACT7LY
一定台底AGREE過

慘慘豬

無感覺, sorr